中意打poker 又唔想打咁大 有冇介紹

出面最細都10/25
閒閒地幾千蚊上落
有冇人明我感受

邊度有得玩

我問有冇介紹 你問返我轉頭😂

hkppa，唔打錢

打app upoker.

開心鬥一番

online lo 我呢排都開始打

打緊美金0.05/0.1

邊到玩

香港⋯

ggpoker/vpn玩party poker

我都打左ggpoker成半年唔洗用vpn 不過前日開始要用 你有冇同樣情況? 我個ggpoker係英國版唔係n8

n8最好
0.02有得玩

N8要較咩地區先入到錢？

有冇online casino

玩真錢？

大把10/10場